[袁花訓醒]CCTVB已河蟹正義司機發言

13:00 午間新聞

18:30已經冇撚咗 得返反對聲音

連「已經撤回」咁仆街嘅False Statement都出街

反而明珠台仲有得出鏡 袁志偉係咪唔識英文？

TVB點做都好，同黑警一樣都係不可原諒

見到TVB 一定要屌柒佢地

因為明珠台冇佢啲"目標觀眾"會睇

一路搞到佢地訪問唔到乜都做唔到就岩

邊個仲講TVB前線記者無辜嘅話
一定屌到佢老母流血不止

邊個再帶風向, 幫cctvb
佢老母子宮下陷血崩休克

tvb員工
袁志偉

如果報跳樓烈士會影響輿論誤導大眾
咁點解呢個禿頭爛牙中坑9up送中條例撤回咗可以出街？

其實明珠上星期都有播跳樓

做咩訪問姐!
自己返廠自己問咪得囉

廢老唔識英文點會睇明珠台

下個野餐目標係咪應該將軍澳電視城

有時明珠台會報到好抵死
唔知係咪英文新聞嘅世界可以幽默D
譬如會話Withdraw呢個字永遠唔會係林鄭口中說出

學好英文好重要華文媒體都離唔開垃圾
96台路透社新聞

話撚左CUT鳩硬架啦
繼續狙擊啦

發比海外嘅衛星新聞係冇河蟹版，而且英文一定唔會亂來